啲大陸雞臭架 你仲鍾個頭埋去

搭地鐵坐你隔離 見到你咁真係覺得好悲哀
用wechat呢啲大陸app已經唔啱 仲要同啲點數雞傾得咁開心
分分鐘同緊男人互flirt緊
希望呢位巴打會睇到呢個po早日抽身

大陸雞宜屌不宜娶